## Алгоритм выбора структуры компонента Card

Стандартный алгорим декомпозиции компонента. Есть основной компонент, который занимается отрисовкой дочерних компонентов. Дочерние компоненты не должны знать о логике другого компонента(Single Responsibility Principle). Каждый из них будет работать со стетом. Это уменьшит количество пропсов между компонентами и их связанность. Данный вариант не идеален - будет еще декомпозироваться в процессе работы с апи: вынос аватарки и тд. Нужно будет пересмотреть структуру навигации - она разная для личного кабинета и дискуссии. Но чтобы заранее не усложнять работу компонента, пытаясь придвидеть дальнейшую логику и сложность (YAGNI), дальнейшую декомпозицию буду проводить по мере усложнения логики каждого компонента (Big Design Up Front)